電腦用用下會無左畫面，想重新開機都熄唔到機

電腦白痴 想問下各位巴打
前排砌左部新電腦 用左幾日出左事
有時用用下個mon會無啦啦 no signal
但我望部主機 樣樣野都run緊
底板 顯示卡 水冷 機箱風扇 都郁緊
之後我諗住restart部機啦
點知禁機箱個制無反應
長禁左幾分鐘 都唔熄機
禁restart制都restart唔到
最後要啪機箱後面粒電源制先可以熄到
之後再開返又無事

呢個情況試過幾次
仲有試過幾次boot機開唔到os
唔知巴打們知唔知我部腦有咩事

Spec:
CPU: AMD - Ryzen 7 1700 3.0GHz 8-Core Processor
CPU cooler: Corsair - H100i v2 70.7 CFM Liquid CPU Cooler
Graphic card: Asus - PRIME X370-PRO ATX AM4 Motherboard
Ram: Corsair - Vengeance LED 16GB (2 x 8GB) DDR4-3000 Memory
SSD: Samsung - 960 EVO 250GB M.2-2280 Solid State Drive
Graphic card: Gigabyte - GeForce GTX 1070 8GB G1 Gaming Video Card
Power supply: GX750 - CM Storm Edition

唔該巴打

火牛出事機率大
火牛750W都係得80 PLUS Bronze

想問下80plus bronze意思係咩？
唔夠力推？

可能火牛有問題一時唔夠電
係唔係好多次用用下會無左畫面

Sorry我下次會google下
係呀 用用下無畫面

同埋有時開機 部機run到但個mon又無show

咁其實係咪80plus愈高grade愈好？

唔係
間廠保養期愈長愈好
有廠可以做到保養期內一換一

做咩

J痕

可能卡/ram問題

試重插顯卡/用1條ram行機

好既 我試下先
唔該晒
Btw 巴打你走先 我頂得唔係好耐

巴打個水冷好唔好用呀？
打機幾度 待機又幾度左右

條ram有冇超到？

巴打 我打starwar battlefront 2 開4k
Quality較high cpu長期五十幾度
我無超頻 其實唔駛用到咁勁

無超到呀